覺唔覺得痢狗個3冠好無說服力

痢狗英超不嬲劫富濟貧 你老味你歐聯歐超開個熱刺同車路士比佢?最搞笑係對個隊唔知乜柒佛朗明哥 喂 贏隊名都未聽過嘅都有盃?痢狗你地自己自問配唔配得上個金章 仲有好心啦咪撚成日j歐聯冠軍 都成年前嘅野都拎出黎j?

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

佢地今季英超連曼聯都贏唔到，有咩資格捧杯

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

預左比狗咬

6月1號攞

成年？

聽日就2020啦 唔係成年

你唔講都醒唔起 己經拎左2冠

樓主覺得打邊隊先夠說服力

Agger，一對曼聯呢啲真正既強隊即刻現型

最起碼唔係同一聯賽先

樓主曲線振利物浦聲威真係用心良苦

睇文

晉級之路咪贏過哂西甲法甲德甲冠軍
剩返意甲荷甲連決賽都入唔到關利撚事咩

屈福特 先係真強隊

曼城勁d

咁計曼城 李城都係

樓豬風頭火勢仲出黎柒

真 比番3冠同埋英超我地皇者曼啦

講緊final

有道理 怕乜柒

你藍絲？

分組賽、淘汰賽咪打左囉

你咁問 我有得答?

法林明高都唔識 細蚊仔嚟